HGC 每日都瘋狂斷線

每日都係咁斷 上ig又斷 打lol都斷 係咪痴撚線